［22歲殘酷初戀物語］男人正賤種

一齊左個幾月，佢轉左工有training 扮忙，然後有朋友swipe 到佢tinder 同我講，d 相同job title 都係updated ，果陣我同佢tinder 識，佢主動提出一齊del acc del app，驚我唔專一，一切只係tum 我... 我寧願我同佢只係hook up ，對於投放過感情，我對自己好失望，點解我會信哂？不過今次之後我唔會咁蠢嚕，多謝你。

用得tinder遇咗啦

先幾個月就咁信人？

天真諗住有真愛

係個幾月呀，姐係唔應該咁易信人？好sad

天真豬

你名好正😂

扑左未？

on9

扑了

交友apps 臭雞

tinder識個幾月貨仔係咁上下
下次帶眼識人啦

g

預咗呢度食呢度屙

冇下次住喇

我以爲佢真係認真對我

以後唔掂e d apps

最慘係佢同我confirm 男女朋友關係，我先咁投入

太快

點先算適合速度？

同落蘭桂坊搵真愛有乜分別

收皮啦
你點對得住未來老公
下任男友你夠膽同佢講
Ex 交友apps 識
用左4個月就食左我隻豬
死臭雞 你一世都唔值得有好男人對你好
識返班垃圾mk player
無人會幫你埋單 孤獨一世啦

個幾月咋

原來個幾月
真係大臭雞
抵啦 以後識返班垃圾player 玩下咪算
唔會有人幫你埋單 孤獨一世就啱啦

企個男仔角度睇
佢由頭都當你係sp
但驚你唔同佢扑就氹住你話係拍拖
到見你太投入 太煩 頂唔順 就飛咗你

初戀就已經去tinder 識
仲要唔知頭唔知路仲同人扑
呢啲交友app度識 你唔驚佢會有性病？

最少3個月

tinder 搵初戀 重要22 歲

初戀咁就糟蹋o左 隻豬仲畀o左個仆街
你無其他正常途徑識人咩 點解要咁

唔關APP事
係人ge問題

恭喜你幫香港又加一粒仆街磁石

好似D架妹咁趕住脫處掛

第一份工，返工放工返工放工，放工想有人pamper 下，咪想識個男朋友，個個都用app，我咪又試下囉

埋單call 你

其實我成日都唔明，女就係臭雞，男就唔係臭鴨？雞係冇得揀俾人點扑都冇得say no，咁我俾愛情既感覺矇閉左雪亮眼睛所以我都想啪啪啪，都係我想既時候先會同佢啪，咁都唔算臭雞姐，臭雞真係好侮辱

兩件都係垃圾
咪撚煩

其實我d 男仔朋友都好似你咁理性分析左e 個殘酷既結論，但我唔想信

唔埋臭雞單😤

點先可以冇咁垃圾

識左1個月就扑
咪撚煩啦臭雞
你知自己係雞就得啦
繼續係網上識人拍拖啦
你會搵到真愛

咁我之前中學讀女校，大學又放唔開，好堅持想搵到見到佢就會心入面放煙花既感覺 人地追我又成日驚會被hurt 唔想發展，之後到而家22歲就覺得如果仲唔放開就一世都唔會搵到，所以就一放開就咩都放開 e 一方面我完全唔識理性

佢接我放工，我屋企

佢

慘

都話讀女校，大學又唔放開

我做空姐呀媽咪 返工全女一係 hehe ，返工唔洗用腦，放工好空虛想要人pamper 下

點解我係tinder 放左幾日相都冇人搵？
Not player

仆街磁石 有咩特點？

點解架妹趕脫處， 脫左黎做乜

可以拍咸片

算啦
22歲先第一之拍拖仲再要用tinder 黎講呢
就算俾人呃都係正常
你當上左一堂

同條仔扑野又唔係十惡不赦既事
只要唔係濫交都冇咩問題
唔洗理人地話你g唔g

下次了解多啲對方係咩人先囉
總有好既仔仔
到時遇到咪好好珍惜囉

都好架 起碼以後識得對男人提高戒心

所以咪話唔關app 事 係出發點同人ge問題
然後再一棍打晒所有男人
格一排悶又再用同一個心態出發
再俾下個呃 仆街磁石 制作完成

你咁諗太負面喇
佢先剛剛起步
係要跌下撞下先會成長

plz google

空虛唔代表要墮落搵呢d人
你做空姐即係外表都OK啦 咁已經有一定market
上下興趣班或者叫朋友搞聯誼好過玩呢d交友app

不爭氣地笑了
年過廿五仲處又會畀人話有問題喇
咪早早脫處

原來仲做空姐
屌你老母
方唔係交友apps 件蛋散高大靚仔
扮撚到好有錢咁
你件拜金 睇樣臭雞就上釣

咁玩交友app唔通揀個樣衰既咩

咁玩交友apps 你預有真愛咩

btw 佢又唔係做你條女 巴打你又唔洗咁緊張
佢扑得happy 又有咩所謂

Sem break 無野做
咪上網屌下班臭雞過日晨

可能有 不過搵食既多

好似買六合彩咁 付出小小 搏下中唔中到頭3獎

同你一樣，但仲早過你 好撚濕𨳊 （已被分手）

屌你張圖有聲

肯定貪你套制服同你扑
Btw 扑得一次就當蝕比佢啦

估唔到真係有人咁蠢
9成9又mk狗公啦